Listagem de ONGs com:
   -Nome
   -Logo
   -Descrição
   -Botão para doação
      -Abre tela de doação
   -Clique na célula vai para descrição da ONG
-Header com link para pesquisa

Quando usuário fez login o botão de doação vai para uma webview. Quando o login ainda não foi feito vai para a tela de login.